[Js1072 Js1073] 城大data science嘅手足入嚟相認下

身邊無乜人入城大
唯有喺連登度取下暖
今年仲要冇乜o入
成個孤兒仔咁

係嘅巴打 留個tg 開個grp 吹下水

自推10下
1/10

2/10

3/10

4/10

5/19

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

冇人斷我10連

推

1072在此

Ching 入咗TG group 未

一早入咗